去黃金買wifi唔知有無俾人呃

問個店員邊款wifi快
佢推介tplink
有三支針
但要七百幾
係未正常

C9

tplink同dlink

買Wifi

真係on99

唔做功課去邊到買都比人呃既啦

店員哥哥有冇上得既wife買？

on9真係無上限

你買完我點上網呀

你唔買點會知tplink有幾垃圾

你好打極有限啦，

先前連登有個 router vs post你居然無睇過，

問sales佢一定水鳩你啦!!!

算抵

每個月俾錢同隔離屋買wifi咪得, 做乜去黃金做水魚?

果個千日戰爭post?

今日WIFI幾錢HZ?

七百幾可以買netgear r6400

一直用dlink

其實要問，點解唔係買之前問？買完至問又有乜幫助呢？

7xx 買部tplink，真係柒咗少少！

tplink

我隻tplink$105, 100m, 用左4年, 冇事喎

召喚 netgear vs asus

俾你買左wifi
我今個月4G實爆quota啦

屌你老母

你話係買wifi router 定wifi 手指? 搞清楚好喎...
依家TP-LINK 痳煩左好多, 好多model 都有鎖rom 既情況出現....

我賣個wifi比你
絕對平

重點不在 tplink 個牌子如何，而係樓主用咗 7×× 去買呢個牌子！

TPlink ,仲要7舊水

我有個5Ghz 既頻譜出售, 可以配埋你個wifi 組合成wifi 5Ghz, 有無興趣?

我個隻都冇穿冇爛

Ac 68u/r7000 lihkg仔 必備

我果隻都係tplink一舊水
由中三用到家陣yr4, 6年

要買埋魔電先得

淘寶買隻netgear wifi手指20蚊

火龍巴..

唔好話我知你已經買左喇呀?

Tplink岩嫁啦

tplink已經夠廢 仲要7百幾蚊
上網爬下文睇返你屋企個網幾多速，
再揀返個啱嘅router，
普通二百幾蚊個啲已經好夠

有無俾人搵笨

應該350到

三天線一睇就知勁啦
tplink大牌子，信心之選

ver1.X

400MHz慳電耐用

嘩
呢隻model舊撚到

7xx夠買c9

wxx link ac1200 先3xx
買axxs 700 己經大把選擇
iPhonejj 表示 tplink 不了

700幾

其實有咩分別 咪又係上連登

tplink wifi一個月得5gb流量
之後每100mb要10蚊
唔夠用啦，
嗱！我自己都有wifi多
三舊賣畀你，ok?